點睇成日係ig放閃既女仔

🤔

會即刻知佢散左

關你咩事

通常好快散

無話關我事呀

羨慕

好過果d由拍拖去到散埋都無半個post透露過既娘娘